{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 자연치유민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご来店の方にお知らせする事項で、ご予約の場合、当日予約の場合は払い戻しができませんので、慎重に決定してください。 また、チェックインは22:00まで可能で、この時間以降は入室できず、その場合でもキャンセルや払い戻しはできません。 客室料金は人数によって異なりますが、パーティールームのような特別な客室は直接確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生すると100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用案内では朝食が提供されますが、コンドゥレご飯を無料で提供します。 朝食は08:00から09:00まで利用でき、外国人のお客様のために英語でご案内できます。 必要に応じて英語のレンタルも可能です。 駐車は宿の建物内に無料で利用でき、お荷物のお預かりも可能です。 また、ワイファイや共用キッチンも利用でき、庭や駐車場も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合は払い戻しができませんので、慎重に決定してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室料金は人数によって異なります。特別な客室（パーティールームなど）に関しては直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認する必要があります。また、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によりキャンセルが発生すると100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。朝食の時間は08:00から09:00まで利用できます。また、外国人のお客様のために英語でご案内できますし、英語のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は宿の建物内に無料で利用できます。また、お荷物のお預かりも可能です。"
        },
        {
            "question": "共用施設はありますか？",
            "answer": "はい、ワイファイや共用キッチンの利用ができます。また、庭や駐車場も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 493
    }
}